做開長者服務社工嘅你，想問一問

我想請問，係咪有一條隊，可以比使用者 day care + 改善家居照顧，兩個服務一齊使用？

定係由頭到尾只可以二選一？

係只可以二選一

但如果做日間中心嘅話可以另外幫Case申請綜合隊做支援，就唔係改善隊

請問做日間中心，點樣幫case申請綜合隊做支援？

你排緊乜嘢申請左咩服務？
Day care意思係日間護理中心定上門照顧定點？
你本身條隊係唔係SCNAMO先？
唔係嘅話就揀後者啦
跟住再去IFSC搵社工做LDS assessment
如果合資格可以申請去日間護理中心